他們希望印度教被視為解決幾個世紀以來穆斯林和英國“外國”統治造成的混亂的辦法。 印度民族主義者納倫德拉·莫迪應該獲得美國簽證嗎? 2013年7月31日|DAILY BEAST 
 他由世俗的錫克教徒撫養長大，上了一所基督教學校，年輕時涉獵了印度教。 本週熱讀:2012年11月6日|Mythili Rao | 2012年11月7日|DAILY BEAST 
 其中一些投訴的幕後主使是印度教普世協會(Universal Society of Hinduism)會長拉詹·澤德(Rajan Zed)。 動畫電影攪動了皇后區的印度教徒|Salil Tripathi | 2011年7月24日|DAILY BEAST 
 他說，當他第一次參加巴爾薩納·達姆學院時，“我只是覺得印度教被解釋了。” 逃亡大師|本·克萊爾| 2011年6月21日|每日野獸 
 印度教指導它的追隨者去找精神導師，根據傳統信仰，這是與上帝的必要聯繫。 逃亡大師|本·克萊爾| 2011年6月21日|每日野獸 
 印度教已經成為一種保守的宗教，因此，由於背後的斯瓦德什精神，它是一股強大的力量。 印度鐵路三等，聖雄甘地 
 他本身是平民中的一員，他要向那些自然對正統印度教枷鎖感到不耐煩的農民傳達信息。 旁遮普，西北邊境省和克什米爾|詹姆斯·麥克龍·杜伊爵士 
 愛默生的這句話可以很好地應用於印度教:“你是誰，聲音如此響亮，以至於我聽不見你在說什麼。” 克拉倫斯·坡在哪裡醒來 
 然而，儘管伊斯蘭教的習俗沒有那麼殘酷，但它把婦女放在幾乎和印度教一樣低的地位。 克拉倫斯·坡在哪裡醒來 
 印度教奴役了它所能觸及的大多數男人; 在它所能接觸到的女人中，它奴役了所有的女人。 克拉倫斯·坡在哪裡醒來